其實講咁多做咩，最尾都係勇贏

做人俾d耐性好無？

我尋晚度好哂抽占屎水d文 而家只係遲多幾日出有乜所謂

返主場捧盃仲過癮